係香港人就入黎!

如果你經過今日都唔肯自己罷工要靠人幫 你就真係唔係人

今日三罷絕對唔可以話係成功 有好多手足被捕受傷 仲要有手足中實彈 而家仲係icu 唔之救唔救得返 但係人都知三罷係會有一定成效 係應該齊心去做一次 所以手足先想你罷工 你唔肯自願去罷 淨係諗自己 顧住自己份工 諗住free ride 搞革命係人都會有犧牲 你唔肯犧牲要人代替埋你去犧牲 真係好撚自私 你可能有你嘅難處 但係錢真係重要得過人命咩 人地真係為咗我地 為咗香港未來係揾命搏 如果你地肯自己罷工就唔洗手足幫手set rb 佢地就唔洗俾癲狗射 你地對得住幫你地被罷工而中槍嘅手足咩 唔係話你地錯哂 高官同警甴當然係最撚錯 最應該要死 正因為咁我地先應該要三罷反抗 用理論上最少傷亡嘅方式去制裁政府

求你地自己罷工 唔好再要靠人去幫 我相信各位都唔想再有手足傷亡同被捕

第一個post sorry for 1999

一齊試一次200萬人三罷好無
期待煲底相見個日
五大訴求 缺一不可

Tui

P牌推唔到

推

唉，身邊大部份得把口話警察，現實就咩都唔做，好辛苦

香港人要突破心理關口

希望幫手推上熱門

幫唔到你推
不過事實上係有好多人背負住債務，好難罷工，雖然佢好黃，但要還錢冇辦法，我身邊有朋友處境就係咁

推呀

push

Push

入工會呀！！！！

真係要自發

工會係大規模無限期罷工必需

入三罷公海，組織工會，做足準備，發動可持續三罷